覺唔覺得among us 要出黑白熊skin

應該整個絕望校園mod 真係好正

睇到人地自制處決動畫

Bom bom bom bom

屍體已經被發現 十五分鐘之後將會召開太空裁判